我手足鋼gum上左報都無人講？

英男自認是「狗」 穿狗裝、用狗碗吃飯「勇敢做自己」

自爆？

玩sm又係狗 似蓋手足多

咪撚一個玩人型蜈蚣啦

ching真係好撚25

左=港毒
右=阿古路
後面一點點成隻生滋果隻係樓主

咪屈 我無生滋

波台太多狗 唔識分

戴曬手套咁，係佢啦

個po互咬好危險

屌咪貼啦

佢要戴夠4隻

同埋要係膠手套